9.2 逼全民罷工

調景嶺 轉站位 啲野壞哂爛哂封站點算好呢
旺角 轉站位 啲野壞哂爛哂封站點算好呢
北角 轉站位 啲野壞哂爛哂封站點算好呢
中環 轉站位 啲野壞哂爛哂封站點算好呢
油麻地 轉站位 啲野壞哂爛哂封站點算好呢
太子 轉站位 啲野壞哂爛哂封站點算好呢
油塘 轉站位 啲野壞哂爛哂封站點算好呢

犯法架 千祈唔好做
九二全民罷工 聽日見

加油香港

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

上次太遲，7：30班友返晒工

荔景？

聽日8號機會太微 大家要努力

大家落街維修下啲入閘機 保証聽日用唔到就ok lah

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

831 香港警察策謀恐襲

要努力呀

千奇唔好攪呀

一齊快閃 拆晒黨鐵所有站啲閘同cctv

《中英聯合聲明》已失效

求大家 幫手推

推 #我會罷工